
Шум, который мы воспроизводим
Легко проходит сквозь кирпичные стены
Три часа ночи, соседи на взводе
Чтоб уловить наш сигнал не нужны антенны
Шум, который мы воспроизводим
Легко проходит сквозь кирпичные стены
Три часа ночи, соседи на взводе
Чтоб уловить наш сигнал не нужны антенны
Не нужны антенны, не нужны антенны, не нужны антенны...
Пока братва валила друг друга налево — направо
Мои ровесники тащились от восьмибитных приставок
И видеокассет с переводом гнусавым
А майки с надписями «Nirvana» не успевали класть на прилавок
Вместо серпа и молота — орёл двуглавый,
В правой лапе — скипетр, а в левой — держава
Нам по барабану, для тех кто постарше — странно
Вчерашние республики теперь зарубежные страны
На экранах чернуха, и откровенные сцены
Кругом запретные плоды по спекулятивным ценам
Героиновый бум, повальные увлечения рейвом
А я слушал на двухкассетнике Курта, Криса и Дейва
Звук на всю, если мама была в ночную смену
И шум мешал соседям, легко проходя сквозь стены
Орали колонки, на гране поломки ... плёнка
Мне так хотелось научиться быть таким же громким!
Шум, который мы воспроизводим
Легко проходит сквозь кирпичные стены
Три часа ночи, соседи на взводе
Чтоб уловить наш сигнал не нужны антенны
Шум, который мы воспроизводим
Легко проходит сквозь кирпичные стены
Три часа ночи, соседи на взводе
Чтоб уловить наш сигнал не нужны антенны
Не нужны антенны, не нужны антенны, не нужны антенны...
Если верить культовым блокбастерам в стиле фантастика
За окном уже роботы должны валить друг друга из бластеров
На фоне летающих машин и звездолётов
И где мать вашу мой 21 век? -Вот он
Компьютер — в каждый дом, мобильный — в каждый карман
Bluetooth-ы, флэшки, мп3-шки и спам
Не на чем послушать кассету, дискету некуда вставить
А вот космос кажется осваивать никто не станет
Дорого и глупо, холодный беспонтовый вакуум
Сплошной гимор а не кусок лакомый
Антенны инопланетян не ловят наши сигналы
Им не до нас — у них своих забот навалом
Как мы шумим со всей дури не слышно во вселенной
Зато этот звук легко проходит сквозь стены
Минуя телеэфиры и радиочастоты
Шум, который мы воспроизводим
Легко проходит сквозь кирпичные стены
Три часа ночи, соседи на взводе
Чтоб уловить наш сигнал не нужны антенны
Шум, который мы воспроизводим
Легко проходит сквозь кирпичные стены
Три часа ночи, соседи на взводе
Чтоб уловить наш сигнал не нужны антенны
Шум, который мы воспроизводим
Легко проходит сквозь кирпичные стены
Три часа ночи, соседи на взводе
Чтоб уловить наш сигнал не нужны антенны...
